急問有無人試過係瑞士Zurich轉機出市中心？

我有五個鐘頭時間係Zurich轉機會唔會趕得切出市中心食個早餐再返機場？大概要幾耐來回

利申：第二程機票已到手，行李唔洗再寄倉

我岩先悶悶地用google map搵左次，機場岀市中心先30分鐘左右，屌，自己搵下都懶

sorry law ching, 而家等緊上機有啲緊張想睇下有無人有呢個經驗問左先，好似有地鐘去市中心唔洗十五分鐘

咁趕就咪出去啦

睇下點，如果班機唔delay 五個鐘都唔算好趕掛，師兄係咪有經驗覺得唔可行先？

認真實夠時間，你坐輕軌到市中心食完野再行下火車站大街都仲得。

利申：住過瑞士年零

火車**

大把車你出去，真係唔洗擔心無車。同埋個機場唔大，安檢又快，係機場無乜野做，除非你沖涼。

By the way，你下程機去邊

多謝師兄意見，下程機轉去葡萄牙Lisbon, 如果唔趕就真係出去行下都好woo，都叫做係瑞士留低過腳毛

你朝早到瑞士，你到埗到出關，最多半個鐘，15分鐘到市區（如果你買票同搵月台順利），慢慢你行。

火車十到十五分鐘到市中心

介紹埋路線比你，你出到去，早餐既全部都開晒，我建議你唔好坐餐廳/ Coffee Shop，買兩個包買咖啡去蘇黎世湖旁邊坐低，撚下鴨（定鵝？）仔，食下野吹下風。食完就行火車站大街，買錶又好買朱古力都好。影相幾好，咁樣夠你兩個鐘玩。

thanks ching

多謝清意見，就跟住你講既咁啦，希望順順利利出到市中心啦

轉機9個鐘, 由中午行到傍晚
好正

我得五個鐘

你有咩TG問我，利申非Gay，都係想你玩得開心

好，我add左先，但我黎到好早朝早6點，唔怕嘈到你呀？

坐S2 好啦
IC同EC係火車貴好多

知道，唔該曬

啊唔係喎全部都係火車swizerland S字頭好似係 S-bahn
唔熟Switzerland

唔緊要，到時land 左我再問機場職員

我覺得趕 同埋我自己唔鍾意chur行程
5個鐘我覺得我係可以喺機場搵啲野食hea吓 上下網
Btw 五月去瑞士

用呢個book 飛就得
再唔係用 deutsche bahn app訂都得

zurich火車站去市中心個站好近
我係你會一戰
上次我都係咁 仲要得4個鐘 仲行到街尾